# StartOS Device Manager(ydm).
# Copyright (C) 2012 ivali, Inc.
# hechao <hechao@ivali.com>, 2011.

msgid "Device Manager"
msgstr "设备管理器"

msgid "Download driver list failed!"
msgstr "下载驱动列表失败！"

msgid "Network connection error, check your network!"
msgstr "检测到与驱动服务器连接失败，请检查您的网络！"

msgid "No need to install hardware device drivers!"
msgstr "没有硬件设备需要安装驱动！"

msgid "If you recently added hardware, please click 'Rescan'!"
msgstr "如果您刚刚新增加了硬件，请点击上面的“重新扫描”!"

msgid "You have installed the hardware required for driver!"
msgstr "您已经安装完硬件所需的驱动程序！"

msgid "Found a new device is added, you can re-test in order to obtain the latest hardware information."
msgstr "发现有新的设备添加，您可以重新检测，以便得到最新的硬件信息。"

msgid "Found that the device is removed, you can re-test in order to get the change information after of the hardware."
msgstr "发现有设备被移除，您可以重新检测，以便得到变更后的硬件信息。"

msgid "File checksum error!"
msgstr "文件校验错误！"

msgid "There are new or updated drivers available for your hardware:\nDriver name:\t%s\nDriver packages:%s\nVersion number:\t%s\nDescription:\t%s"
msgstr "您的硬件有新的或者可升级的驱动:\n驱动名:\t%s\n驱动包:\t%s\n版本号:\t%s\n描述:\t%s"

msgid "The system has the corresponding drive loading,continue?"
msgstr "系统中已加载对应的驱动，是否继续？"

msgid "Do you want to update or install the driver(Y/N):"
msgstr "您是否要更新或安装此驱动(Y/N)："

msgid "Has detected that you have <span color='red' font_desc='10'>%s</span> hardware can be upgraded or installed driver!"
msgstr "<span font_desc='10'>检测到你有</span><span color='red' font_desc='10'>%s</span><span font_desc='10'>款硬件可以升级或安装驱动！</span>"

msgid "You are not on this machine hardware performance test!"
msgstr "您还没有对本机进行硬件性能测试！"

msgid "install"
msgstr "安装"

msgid "uninstall"
msgstr "卸载"

msgid "update"
msgstr "升级"

msgid "ainstall"
msgstr "已安装"

msgid "Input error, please re-enter(Y/N):"
msgstr "输入有误，请重新输入(Y/N):"

msgid "Install failed：%s"
msgstr "安装失败：%s"

msgid "Identification of permissions failed!"
msgstr "鉴定权限失败！"

msgid "No proprietary drivers are in use on this system."
msgstr "您系统中没有驱动可升级或安装！"

msgid "Download address: %s"
msgstr "下载地址：%s"

msgid "Exit status：%d"
msgstr "退出状态：%d"

msgid "New sha1 value：%s"
msgstr "新sha1值是：%s"

msgid "Old sha1 value：%s"
msgstr "原sha值是：%s"

msgid "Download the file in question"
msgstr "下载的文件有问题"

msgid "ydm terminal"
msgstr "ydm 终端"

msgid "Command failed. Please close this window."
msgstr "命令失败。请关闭这个窗口。"

msgid "Command succeed. Please close this window."
msgstr "安装驱动成功。请关闭这个窗口。"

msgid "Run command:"
msgstr "运行命令："

msgid "%s not find. Please close this window."
msgstr "%s 命令不存在。请关闭这个窗口。"

msgid "Loading:"
msgstr "正在加载："

msgid "Loading Finished"
msgstr "加载完成"

msgid "Initialization ..."
msgstr "初始化 ..."

msgid "Loading, please wait ..."
msgstr "加载中，请稍候 ..."

msgid "Testing, please wait ..."
msgstr "测试中，请稍候 ..."

msgid "Developing, please wait ..."
msgstr "开发中，敬请期待 ..."

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "DetectOn"
msgstr "硬件检测"

msgid "DriveOn"
msgstr "驱动安装"

msgid "Reviews"
msgstr "硬件评测"

msgid "Date of last detection: "
msgstr "最后一次检测日期是："

msgid "Generate reports"
msgstr "生成报告"

msgid "Save screenshot"
msgstr "保存截图"

msgid "Save report"
msgstr "保存报告"

msgid "Re-detect"
msgstr "重新检测"

msgid "Re-scanned"
msgstr "重新扫描"

msgid "Re-tested"
msgstr "重新测试"

msgid "At-tested"
msgstr "立即测试"

msgid "CPU performance testing is in progress ..."
msgstr "正在进行CPU性能测试 ..."

msgid "Memory performance testing is in progress ..."
msgstr "正在进行内存性能测试 ..."

msgid "Disk performance testing is in progress ..."
msgstr "正在进行硬盘性能测试 ..."

msgid "Card performance testing is in progress ..."
msgstr "正在进行显卡性能测试 ..."

msgid "CPU performance"
msgstr "CPU性能"

msgid "Test CPU data operation ability, the smaller the data processing ability of CPU stronger."
msgstr "测试CPU数据运算能力，结果越小CPU的数据处理能力越强。"

msgid "Memory performance"
msgstr "内存性能"

msgid "Test memory read and write performance, the results of the greater read and write the faster."
msgstr "测试内存读写性能，结果越大内存的读写速度越快。"

msgid "Disk read performance"
msgstr "硬盘读性能"

msgid "Test hard disk read performance, the results of the greater of hard disk read the faster."
msgstr "测试硬盘读取性能，结果越大硬盘的读取速度越快。"

msgid "Disk write performance"
msgstr "硬盘写性能"

msgid "Test hard disk write performance, the results of the greater of hard disk write the faster."
msgstr "测试硬盘写入性能，结果越大硬盘的写入速度越快。"

msgid "Card performance"
msgstr "显卡性能"

msgid "Test graphics screen refresh rate, the results of the larger the screen the more smooth the better game support."
msgstr "测试显卡画面刷新率，结果越大画面越流畅，对游戏支持越好。"

msgid "Hardware Brand"
msgstr "硬件品牌"

msgid "Intel"
msgstr "英特尔"

msgid "Vimicro"
msgstr "中芯微"

msgid "Nvidia"
msgstr "英伟达"

msgid "SIS"
msgstr "矽统"

msgid "VIA"
msgstr "威盛"

msgid "AUO"
msgstr "友达"

msgid "AOC"
msgstr "冠捷"

msgid "Hasee"
msgstr "神舟电脑"

msgid "Founder"
msgstr "方正电脑"

msgid "Tongfang"
msgstr "清华同方"

msgid "Acer"
msgstr "宏碁"

msgid "Lenovo"
msgstr "联想"

msgid "ASUS"
msgstr "华硕"

msgid "HP"
msgstr "惠普"

msgid "SAMSUNG"
msgstr "三星"

msgid "TOSHIBA"
msgstr "东芝"

msgid "Apple"
msgstr "苹果"

msgid "DELL"
msgstr "戴尔"

msgid "FUJITSU"
msgstr "富士通"

msgid "SONY"
msgstr "索尼"

msgid "Atheros"
msgstr "高通"

msgid "Broadcom"
msgstr "博通"

msgid "Marvell"
msgstr "美满电子"

msgid "Ralink"
msgstr "雷凌"

msgid "Excelstor"
msgstr "易拓"

msgid "Hitachi"
msgstr "日立"

msgid "TSSTcorp"
msgstr "东芝三星"

msgid "Maxtor"
msgstr "希捷"

msgid "Western Digital"
msgstr "西数"

msgid "Liteon"
msgstr "建兴"

msgid "Seagate"
msgstr "希捷"

msgid "Quantum"
msgstr "昆腾"

msgid "Philips"
msgstr "飞利浦"

msgid "Pioneer"
msgstr "先锋"

msgid "PLDS"
msgstr "飞利浦建兴"

msgid "Panasonic"
msgstr "松下"

msgid "Realtek"
msgstr "瑞昱"

msgid "Creative"
msgstr "创新科技"

msgid "Sonix"
msgstr "松翰"

msgid "OmniVision"
msgstr "豪威"

msgid "Syntek"
msgstr "太欣"

msgid "Aveotek"
msgstr "嘉映微电子"

msgid "Etron"
msgstr "钰创科技"

msgid "Avago"
msgstr "安华高科技"

msgid "Chicony"
msgstr "群光"

msgid "Logitech"
msgstr "罗技"

msgid "Microsoft"
msgstr "微软"

msgid "Rapoo"
msgstr "雷柏"

msgid "Primax"
msgstr "致伸科技"

msgid "Pixart"
msgstr "原相科技"

msgid "Sunplus"
msgstr "凌阳"

msgid "Gigabyte"
msgstr "技嘉"

msgid "Biostar"
msgstr "映泰"

msgid "Yeston"
msgstr "盈通"

msgid "Colorful"
msgstr "七彩红"

msgid "Kingston"
msgstr "金士顿"

msgid "Kingmax"
msgstr "胜创"

msgid "Kingbox"
msgstr "黑金刚"

msgid "Hynix"
msgstr "海力士"

msgid "Micron"
msgstr "美光"

msgid "Asint"
msgstr "昱联科技"

msgid "ADATA"
msgstr "威刚"

msgid "ZTE"
msgstr "中兴"

msgid "Eaget"
msgstr "忆捷"

msgid "Texas Instruments"
msgstr "德州仪器"

msgid "SMP"
msgstr "新普科技"

msgid "AMI"
msgstr "安迈"

msgid "Phoenix"
msgstr "凤凰"

msgid "Computer preview"
msgstr "电脑概览"

msgid "system"
msgstr "电脑概览"

msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

msgid "CDescription"
msgstr "电脑描述"

msgid "CProduct"
msgstr "电脑型号"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Product"
msgstr "产品型号"

msgid "Vendor"
msgstr "制造商"

msgid "Serial"
msgstr "序列号"

msgid "UUID"
msgstr "唯一识别码"

msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

msgid "System Memory"
msgstr "系统内存"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "Username"
msgstr "当前用户"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "hour"
msgstr "小时"

msgid "minute"
msgstr "分钟"

msgid "Runtime"
msgstr "持续运行"

msgid "Install time"
msgstr "安装时间"

msgid "System version"
msgstr "系统版本"

msgid "Kernel version"
msgstr "内核版本"

msgid "Kernel arch"
msgstr "内核架构"

msgid "Xorg version"
msgstr "Xorg版本"

msgid "OpenGL Info"
msgstr "OpenGL信息"

msgid "Rendering"
msgstr "硬件渲染"

msgid "OpenGL renderer"
msgstr "OpenGL渲染器"

msgid "OpenGL version"
msgstr "OpenGL版本"

msgid "motherboard"
msgstr "主板"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "MProduct"
msgstr "主板型号"

msgid "MVendor"
msgstr "主板产商"

msgid "BVendor"
msgstr "BIOS产商"

msgid "BVersion"
msgstr "BIOS版本"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "bit"
msgstr "位"

msgid "Date"
msgstr "发布日期"

msgid "BCapability"
msgstr "BIOS特征"

msgid "cpu"
msgstr "处理器"

msgid "Current temperature:"
msgstr "当前温度："

msgid "Max Hz"
msgstr "最大主频"

msgid "Current Hz"
msgstr "当前主频"

msgid "FSB"
msgstr "前端总线"

msgid "Core Info"
msgstr "内核信息"

msgid "Core Num"
msgstr "核心数目" 

msgid "core"
msgstr "核"

msgid "thread"
msgstr "线程"

msgid "Width"
msgstr "数据宽度"

msgid "Slot"
msgstr "插座/插槽"

msgid "Order"
msgstr "指令集"

msgid "Cache Info"
msgstr "缓存信息"

msgid "L1 cache"
msgstr "一级缓存"

msgid "L2 cache"
msgstr "二级缓存"

msgid "L3 cache"
msgstr "三级缓存"

msgid "L4 cache"
msgstr "四级缓存"

msgid "memory"
msgstr "内存"

msgid "MDescription"
msgstr "内存描述"

msgid "Size"
msgstr "总大小"

msgid "Physical Memory"
msgstr "物理内存"

msgid "Memory product"
msgstr "内存型号"

msgid "Memory size"
msgstr "内存大小"

msgid "display"
msgstr "显卡"

msgid "Graphics card"
msgstr "独立显卡"

msgid "Integrated graphics"
msgstr "集成显卡"

msgid "Display card"
msgstr "显卡芯片"

msgid "Bus addr"
msgstr "总线地址"

msgid "Expand Info"
msgstr "拓展信息"

msgid "Firmware"
msgstr "固件版本"

msgid "Display driver"
msgstr "显卡驱动"

msgid "Display cap"
msgstr "显卡特征"

msgid "monitor"
msgstr "显示器"

msgid "Name"
msgstr "产品名称"

msgid "Make time"
msgstr "生产日期"

msgid "%s year num %s week"
msgstr "%s年第%s周"

msgid "Apparent Area"
msgstr "可视面积"

msgid "Dimension"
msgstr "屏幕尺寸"

msgid "inches"
msgstr "英寸"

msgid "Current resolution"
msgstr "当前分辨率"

msgid "Max resolution"
msgstr "最大分辨率"

msgid "Gamma"
msgstr "伽马值"

msgid "Current output"
msgstr "当前接口"

msgid "Support output"
msgstr "支持接口"

msgid "Current chip"
msgstr "当前显卡"

msgid "modem"
msgstr "调制解调器"

msgid "Driver"
msgstr "驱动"

msgid "Empty"
msgstr "空"

msgid "multimedia"
msgstr "多媒体"

msgid "Video"
msgstr "摄像头"

msgid "Audio device"
msgstr "音频设备"

msgid "Multimedia audio controller"
msgstr "多媒体音频控制器"

msgid "Max power"
msgstr "最大电流"

msgid "Speed"
msgstr "传输速率"

msgid "network"
msgstr "网卡"

msgid "Network name"
msgstr "网卡名称"

msgid "Network cap"
msgstr "网卡特征"

msgid "Network driver"
msgstr "网卡驱动"

msgid "Logicalname"
msgstr "设备名称"

msgid "MAC addr"
msgstr "MAC地址"

msgid "Max width"
msgstr "最大带宽"

msgid "Driver ver"
msgstr "驱动版本"

msgid "IP addr"
msgstr "IP地址"

msgid "Link"
msgstr "连接状态"

msgid "Wireless spec"
msgstr "无线规格"

msgid "disk"
msgstr "硬盘"

msgid "ATA Disk"
msgstr "ATA硬盘"

msgid "SCSI Disk"
msgstr "SCSI硬盘"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "DCapacity"
msgstr "硬盘大小"

msgid "DProduct"
msgstr "硬盘型号"

msgid "Rotate speed"
msgstr "硬盘转速"

msgid "S.M.A.R.T"
msgstr "S.M.A.R.T信息"

msgid "Last time"
msgstr "最近加电时间"

msgid "Use"
msgstr "使用情况"

msgid "Sum use %s,total %s"
msgstr "共使用%s次，累计%s"

msgid "Err sector num"
msgstr "损坏扇区数"

msgid "Disk status"
msgstr "硬盘状态"

msgid "Good"
msgstr "良好"

msgid "Disk reports many bad sectors"
msgstr "<span color='red'>硬盘上有很多坏扇区</span>"

msgid "storage"
msgstr "存储器"

msgid "Mass storage device"
msgstr "大容量存储设备"

msgid "Mass storage controller"
msgstr "大容量存储控制器"

msgid "SATA controller"
msgstr "SATA控制器"

msgid "RAID bus controller"
msgstr "RAID总线控制器"

msgid "IDE interface"
msgstr "IDE接口" 

msgid "Capability"
msgstr "产品特征"

msgid "cdrom"
msgstr "光驱"

msgid "Dev status"
msgstr "设备状态"

msgid "nodisc"
msgstr "没有光盘"

msgid "busy"
msgstr "设备正忙"

msgid "open"
msgstr "已经打开"

msgid "ready"
msgstr "准备就绪"

msgid "Cdrom name"
msgstr "光驱名称"

msgid "Cdrom cap"
msgstr "光驱特征"

msgid "Wireless"
msgstr "无线网卡"

msgid "Ethernet"
msgstr "有线网卡"

msgid "input"
msgstr "输入设备"

msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

msgid "Human interface device"
msgstr "人机接口设备"

msgid "Bluetooth wireless interface"
msgstr "蓝牙无线接口"

msgid "Generic USB device"
msgstr "通用USB设备"

msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

msgid "generic"
msgstr "其它设备"

msgid "battery"
msgstr "电池"

msgid "Bcapacity"
msgstr "电池能量"

msgid "voltage"
msgstr "电池电压"
